[Youtube Live] 林鴻達 - 武漢肺炎 之 港女 末日 / #馬來西亞政變2020 續篇

講緊港女無得去日本

推

講緊大馬政局分析

完場~